中大手足們fyr, 盧偉聰地址係火炭麗峰花園 明苑

近近地, 轉唔轉場去果度開花自己決定

push

11.13，三罷！

死路走唔到，唔好做傻事

posh

推

1哥唔係有半山官邸咩

有人影到佢係tko 士look架緊!!!

唔知真定假，未FC